Apple會唔會換翻新耳機比你？

跟IPhone嗰個原廠有線耳機壞咗
所以我見未過保養期就約咗時間去Apple到維修
最尾就換咗個新嘅耳機比我
但返到屋企先發覺耳機個mic錄出嚟嘅音質有啲問題
仲差過我原本壞咗嗰個
所以想問大家知唔知Apple換比客嗰啲係咪翻新耳機嚟㗎？
品質一定差過用真金白銀$229買嘅EarPods?

換過幾次都無問題 可能咁岩換左個faulty既俾你
再去換過

之前換過都冇事的 可能咁啱你個隻出問題